新手求助

新手想買單反學下影相
睇中nikon d3400
想搭支18-105
有無更好建議?
最緊要平